我宜家正式宣布，立法會保安係第二低賤嘅職業

不服來辯

同狗一樣賤 不用分得那麼細

警犬 懲教 立法會保安

三大賤種

狗仲有分次序

海關

都唔係咁講 芝娃娃點都閪過金毛尋回犬嘅

入境

民政署

海關懲教都計黑警

梗係！我都唔洗返工

P推！認同樓主

香港最折墮職業 排名不分先後：

狗

立法會保安

Cctvb 新聞部

屌，漏咗嗰班垃圾

其實係唔係全世界得狗認為自己好撚高人地?
父干一層樓 狗要幾多年先搵到?

同你一樣咋嘛，不過你出po有錢收我就冇

人地有狗狗宿舍贏在起跑線

好過連寸人都打錯字

班狗都要慢慢排先有
有父幹好快樓換樓

比狗更賤 何用分辯

食環狗

工

死唔去既退休差佬做，個質素係點大家知。

沒有第二只有第一
為何不能並列？

其實立法會食蕉係退休狗

妓女都比立法會保安狗高尚，真心的

暫時得一隻五毛入黎

咪又係狗

查飛Reeve

仲有律政司

高官

唔計啦，都係賤，但係唔普及

佢好嬲啊 我好驚啊 唔好打我

睇下五毛叔叔幾努力咁賺錢

唔好侮辱妓女

全香港得一隻，唔計啦

食環都無？

又係你隻五毛狗

okok

曱甴，立法會食蕉，食環

睇佢記錄似係ac比人偷咗

都似係狗用緊佢acc

為人工出賣人性，根本唔稀罕

並列第一

假設佢五月廿八開嗰個po係堅嘅話呢個推論係成立

Push

你睇佢攞返入垃圾會單野黎講同埋叫人出黎隻揪同埋拎份糧出黎打飛機就會覺得成件事好合理

麻煩大家集氣召喚連仔入黎blk人，有個巴打ac被盜用

保安 = 退休未死嘅狗
做乜仲要分
仲有立法會秘書處特別係陳維安條撚樣

律政排第二，第三先到立會保安

我都好驚驚

都係狗啫 唔駛分得咁仔細

立法會保安部高層淪為黑警俱樂部

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

當年民主歌聲獻中華班藝人真係好虛偽

唔係，黨鐵查飛狗先係第二低賤，人工咁低仲要咁撚搏命

又漏咗班垃圾

A

9成係退休/離職狗黎啦
不用和狗分那麼細

係一樣咁撚賤

懲教呢?

都唔知幾耐冇見人約架

S

賤種狗冇次序好分

仲有黨鐵黃衫狗

黨鐵狗呢？

世清

btw你個fd冇事嘛？

漏咗

查飛狗

都話漏咗

成班奴隸 好肉酸呀 知唔知醜架

醜都冇辦法人地冇錢就要搵食，好食懶飛又冇技能做得啲乜

冇追post

搵兩餐啫
有幾賤？
大把手足做保安啦

狗好可愛的 佢地係屎only

都係前狗黎

係所有紀律部隊

第2係懲教署曱甴, 第3先係保安甴

唔係一般保安

夠膽講出口

有無人記得廉署

仲有地鐵黃衫狗